胡錫進公開支持美國制裁香港官員，涉嫌違反國安法。

胡錫進話，美國制裁令香港公務員及香港人更加愛國，是百利而無一害。咁即係公開支持美國制裁香港官員，是違反國安法的行為。

問下佢美國制裁係弊多於利定係利多於弊

加速師黎
假愛國實質係漢奸賣黨賊

輕輕一推

低級紅高級黑

通緝胡總